班騙子係咁推銷pi幣虛擬貨幣，admin del完又出現返

Pi network 加密貨幣討論區 (Pi 幣)

pi network 新概念虛擬幣介紹

唔該admin ban撚哂班仆街冚家剷

財經台班傻撚傻閪小管理
係咪只識得比啲自己發虛擬貨幣嘅人發post？有抬底交易？公器私利？

pi 乜鳩呀 係咪alpha 幣beta 幣咁上我都要知？
從來虛擬幣得一隻 佢叫bitcoin
其他個d copycat 全部垃圾
好心啦 bitcoin 熱潮都過左成10 年8 年
當年冇眼光冇dum 本買咪算囉
現實d
唔好再拎呢個term 打飛機好無
你要自high 唔代表我要硬睇你d 垃圾推薦post